==========
DB-Systeme
==========


.. _20231012T083927:

   
.. INDEX:: Datenbanksysteme; Übersicht
.. INDEX:: Übersicht; Datenbanksysteme

Es gibt nicht nur relationale Datenbanken, sondern auch viele spezialisiserte Systeme.



.. image:: ./images/datenbank-systeme.svg
   :width: 100%
